700樓下買番工皮鞋

有咩推介 成日都磨蝕鞋踭

Clarks ...

日日跌 仆街700

Florsheim

@奇雲道2

好似好呀叔d款

佢呢排好少蒲頭

我之前著過呢對 佢仲送多條深紫色鞋帶 一D都唔老土

ASOS

冇得試

唔想揀呢d有孔有花紋既 sorry

訂對返嚟唔啱有free return